星火係咪仲俾人凍結緊？

呢排好多612 po
所以想問一下

推

睇fb好似係,因為佢fb都無戶口比人捐

屌

有無人知點解612 一直無事

佢管得好嚴

就係無做on9 連登仔講果d 派飯買裝囉...
無知真係好可怕

數清楚

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

🚨🚨幫手report下面條link 🚨🚨

香港政府已經請咗公關公司做文宣洗白喇。

真係洗得好恐怖, 將黑既講成白...中英對照，上到國際層面

RT呢個
大家要為香港發聲！善用英文，圖文並茂。

圖、文 source：

Link:

大家加油！

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

facebook有提過呢個
【星火】以新模式運作，接受捐款！

🚨🚨幫手report下面條link 🚨🚨

香港政府已經請咗公關公司做文宣洗白喇。

真係洗得好恐怖, 將黑既講成白...中英對照，上到國際層面

RT呢個
大家要為香港發聲！善用英文，圖文並茂。

圖、文 source：

Link:

大家加油！

是源大貓話佢開個帳戶不符合最初目的, 所以要停左佢帳戶
星火轉移左部分去投資保險個邊, 之後曱甴就話佢洗黑錢
而家張大貓出張本票兌唔到錢

曱甴要查可以話查到2046, 所以凍結資產有排搞

洗黑錢案睇返楊家誠個單, 個門檻冇大家認識中咁難入到
相信佢地搵緊星火俾錢俾手足買抗爭裝備/ 魔法原料

612只係使錢, 批得比較嚴謹咪冇事

fced？

跟本就告唔入，洗黑錢係啲錢係非法賺番嚟，而家佢啲錢係捐番嚟，點用點洗關洗黑錢咩事？黑警一路轉移視線話啲錢唔知使咗去邊，從來都冇提到（跟本提唔到）啲點係點樣非法得番嚟。

楊家誠案終院個結論:

終審法院拒絕依循英格蘭和威爾斯的法律，並且確認香港現存法律無須控方證明正處理的財產事實上是犯罪得益；要確保被告人被定罪，控方只需要證明被告人有合理理由相信該財產是犯罪得益就夠了。

如果所有作為可公正地被視為相同的犯罪勾當的一部分，控方就無須就每一次處理財產的作為提出獨立罪名檢控。單一控罪可以涵蓋所有透過一個銀行帳戶清洗的存款。控方無需要就每一項個別的入帳提出一項控罪。

至於被告人是否有恰當的「合理理由相信」乃取決於證據的狀況。如果被告人根本沒有提供任何證據證明他所相信的，法庭大可根據控方的證據作出任何推論。無疑，控方定會打算用有關證據作為洗黑錢的標記，把被告人入罪。但是，有關證據也有可能令人懷疑被告人是否有必要的合理理由相信，因而反倒成為開脫罪行的證據。

所以黑警係記者會向大眾傳播假資訊
星火用錢幫助被捕青年, 係一種獎勵嘅行為

就想暗示:
勇武係街頭抗爭(犯罪), 令到支持者出錢支援佢地(得益)
咁星火做中介人托管依筆錢 (參與洗黑錢)
之後因為大貓搞事, 迫住轉移左部分資產去保險方面 (洗乾淨支持者啲黑錢)

以上係佢地咁諗